點解生到咁嘅樣都可以咁自信？

雖然唔知乜水
不過乜都擺上黎做乜

自拍=有自信？你千期唔好自拍wor
Btw咪撚借刀啦

張圖只係例子 主要想討論下點解咁多個樣咁柒嘅人都好有自信

你無咩其他方面嘅價值先要用自己個樣去建立自信

自拍冇問題 但公開柒親人就好大問題

借刀來龍去脈呢？

你俾佢飛左

關我撚事咩

我覺得佢算好樣喎 係副鏡片牛奶樽底咁厚柒咗啲